有新C朗點會輸？？？

猁狗尋晚自己豬波，想搵人陪？

有樓主冇得輸

愛狗要死咪能阻住晒